大家當年係邊度學車

啲friend話出街搵師傅好過駕駛學院
都唔知堅定流

爛地自學。 1take pass😂

youtube 自學

自學

自己搵師父

有冇話要點樣搵？
上網求其搵個合眼緣？

我覺得駕院都ok，師傳唔掂可以換
利申換過師傳、1 take

鴨駕殘廢牌

慳時間，成功率高

駕院你唔好去鴨脷洲其實OK
元朗同沙田都有啲好惡既環境

駕院啲人問我有冇話想去邊度考 有冇話咩地方易啲pass

自學 一日學識

可以自學㗎咩？

唔係香港 好少人既地方

觀駕. 襯未俾香駕壟斷好去學.
講真, 油塘考完真係幫到你出面渣車
個迴旋處好實用.

就係怕迴旋處搞到肥佬 有啲冚家剷害鳩我就大鑊

你考到 咪到你係冚家剷

揸巴士

坐老竇車成日見到啲Sunday Driver亂鳩咁閘 多多錢都唔夠考牌

AE110

機鋪

16歲仔自學 1take pass

沙駕

沙駕，堂堂唔同師傅
1 take pass

頭文字D

其實堂堂唔同師傅都有好處

駕院易pass
淨係泊車掉頭都好過街考好多

pass左就神仙啦先慢慢搵街師傅補鐘

試過比個呀sir鬧到無哂信心
第二堂同另一個呀sir講
個呀sir話幫我投訴佢

朋友介紹

好笨駕駛學校

幾多堂 幾錢到？

10k頭，14堂

見到樓主個名秒比正評

識貨

我見而家做緊優惠$9000.30堂 係咪抵到爛

唔是當年,上兩個星期
鏗鏘 1 take pass

$？幾多堂

元駕1 take宏業東

唔覺得幾難

觀駕一take 堂堂唔同師傅習百家之大成其實仲好
不過最開心係尾幾堂都遇著個好好嘅肥仔師傅

觀駕
1 take pass

竹北「日新駕訓班」

邊到見到

$260一堂,我報咗佢15堂嗰個,total用咗6500左右

考車果區最好係自己本身熟路
會事半功倍

呢個真
我係官駕
第一堂nice 第二堂狂屌 第三堂由我渣唔出聲 第四堂係咁教
我開頭以為個課程專登咁樣編

最唔鍾意就係女司傅 佢隻死人閪腳成撚日幫我踩極力子

棍？

係

李健

考港島棍
應該簡咩好

電單車同私家車都係19歲個年係泰國做野順手考埋

油塘條路線最短，幾分鐘行完。今日棍 跟觀駕一take pass